import { Question } from "@/types";

export const QUESTIONS: Question[] = [
    {
        question: "Ile kosztuje stworzenie strony internetowej?",
        answer: "Cena zależy od zakresu projektu – prosta strona firmowa to koszt 2000 zł, a bardziej rozbudowane realizacje wyceniam indywidualnie po krótkiej rozmowie o Twoich potrzebach lub na podstronie darmowej wyceny."
    },
    {
        question: "Ile trwa stworzenie strony internetowej?",
        answer: "Zazwyczaj od 7 do 14 dni roboczych, w zależności od złożoności strony i tempa przekazywania materiałów (tekstów, zdjęć itp.)."
    },
    {
        question: "Czy tworzysz strony tylko dla fryzjerów, restauracji i szkół językowych?",
        answer: "To moja specjalizacja, ale realizuję również projekty dla innych branż. Jeśli masz inny biznes – śmiało napisz, dopasuję ofertę do Ciebie."
    },
    {
        question: "Co to znaczy, że pozycjonujesz wizytówkę Google?",
        answer: "Optymalizuję Twoją wizytówkę Google Moja Firma, aby była widoczna lokalnie – dzięki temu klienci łatwiej Cię znajdą i szybciej podejmą decyzję o kontakcie."
    },
    {
        question: "Czy mogę podać inne strony internetowe jako wzór?",
        answer: "Oczywiście! Jeśli masz ulubione strony, które Ci się podobają, podziel się nimi. To pomoże mi lepiej zrozumieć Twoje oczekiwania i stworzyć coś, co Cię zachwyci."
    },
    {
        question: "Czy projektujesz strony pod urządzenia mobilne?",
        answer: "Oczywiście – każda strona, którą tworzę, działa i wygląda świetnie zarówno na komputerach, jak i smartfonach czy tabletach."
    },
    {
        question: "Czy muszę przesłać własne treści czy zdjęcia?",
        answer: "Jeśli chodzi o treści, to najlepiej jakby były podesłane przez Ciebie, gdyż nie zajmuje się copywritingiem. Jeśli chodzi o zdjęcia, to sytuacja jest podobna, ale w tym wypadku gdy nie podeślesz zdjęć, to skorzystam z darmowej bazy zdjęć, które wyglądają na prawdę fajnie."
    },
    {
        question: "Co to jest hosting?",
        answer: "Hosting to usługa, która umożliwia przechowywanie Twojej strony internetowej na serwerze, dzięki czemu jest dostępna w internecie."
    },
    {
        question: "Co to jest domena?",
        answer: "Domena to adres Twojej strony w internecie np. twojafirma.pl."
    },
    {
        question: "Czy podpowiadasz jaki hosting i domenę wybrać?",
        answer: "Współpracując ze mną, o hosting nie musisz się martwić gdyż korzystam ze sprawdzonego dostawcy. Jeśli chodzi o domenę, to mogę podpowiedzieć, jaką wybrać, oraz w razie potrzeby pomogę ją zarejestrować."
    },
]